文宣要擺得靚靚仔仔D

話說今日行經沙田，見到有人落重本
用雜誌紙print out D 文宣出嚟
排版又靚

不過就成疊咁擺咗係customer service
D人唔行近都唔知有得拎

但係好彩之後有人幫手分好類再擺出D

仲善用埋側邊個stand

擺得靚仔咗，成件事eye-catching咗之後，真係吸引咗多D人去睇呀!

文宣巴絲下次可以try try，無謂浪費大家嘅心血

利申:唔知沙田第日會唔會收起個stand 呢?